天文台個野係唔係壞左呀

仲未8號

5.30,等多兩個鐘啦

好啦好啦

你個野壞左呀

唔好用手唔好用手

越遲八號越有機會全日播

我係驚佢個野壞左

無壞呀 5點20分八左